［集結號］召集所有愛國愛黨既人士在此留名

抄 一個愛黨的人都沒？